\section{Metodologia}
\begin{frame}{Metodologia}
	\textbf{1. Coleta dos dados de movimentação do gado}    
    \begin{figure}[ht]
	  \centering          
	  \includegraphics[width=\textwidth, height=3cm]{imagens/arquivo_trajetoria}
	\end{figure}      
\end{frame}

\begin{frame}{Metodologia}
	\textbf{2. Armazenamento dos dados de movimentação}
     \begin{figure}[ht]
	  \centering          
	  \includegraphics[width=5cm, height=4cm]{imagens/postgres_postgis}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Metodologia}
	\textbf{3. Apresentação dos dados de movimentação}
    \begin{figure}[ht]
    	\centering          
    	\includegraphics[width=10cm, height=6cm]{imagens/sistema_monitoramento_ferramentas}
  	\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}{Metodologia} 
	\textbf{4. Análise dos dados de movimentação}
    
    \begin{columns}
    \column{0.6\textwidth}
      \begin{figure}[ht]
            \uncover<1->{\centering        \includegraphics[width=\textwidth, height=5cm]{imagens/trajetorias}}
  	 \end{figure}
     
      \column{0.4\textwidth}
       \setstretch{1.5}
      \begin{itemize}
       \uncover<1->{\item Similaridade de forma}
          \uncover<2->{\item Comprimento da trajetória}
          \uncover<3->{\item Quantidade de trajetórias}
          \uncover<4->{\item Quantidade de pontos das trajetórias}
          \uncover<5->{\item Velocidade}
      \end{itemize}     
	\end{columns}
\end{frame}
